現實D, 要就屌公司, 唔好屌政府, 屌天文台更加無用, 佢地都無撚用, 唔會幫到你放假 :o)

現實D, 要就屌公司, 唔好屌政府, 屌天文台更加無用, 佢地都無撚用, 唔會幫到你放假

做乜撚負皮呀！

唔綠屌政府

黃金巨匠巴 叫你地唔好屌政府呀

香港最大僱主都無講放假

要就屌公司, 唔好屌政府

我屌撚齊哂你哋老母

屌大交合個班一定弱智

公司對公司
公司對客
如果唔係政府開口根本冇可能停到工
政府話開工但有某 d 人停工嘅話
對家一定屌
需要一錘定音嘅時候政府死左去邊